{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/YOUTH/GM0023092576365/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Carpenter Pants - Dark Beige"
    },
    "text": "YOUTHブランドで新しく披露する製品はカーペンターパンツです。 この製品は大工や塗装工などが履くパンツをブランドのミニマルムードにアレンジしたものです。 膝の補強のため、継ぎ目部分までコーデュロイ生地を使用しています。 ズボンの仕上げはケントンボタンで仕上げられ、各角に6mm円形リベットでポイントを与えました。 この製品はブラックとダークベージュの2色タイプで構成されています。 素材は表地がポリエステル44%、綿32%、レーヨン22%、ポリウレタン2%で、配色はポリエステル80%、綿20%です。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてあげなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。 ほつれや毛玉の発生を防ぐために摩擦に注意しなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品は何ですか？",
            "answer": "この製品はカーペンターパンツです。"
        },
        {
            "question": "どのような製品ですか？",
            "answer": "この製品は大工や塗装工などが履くパンツをブランドのミニマルムードにアレンジしたものです。"
        },
        {
            "question": "膝の補強には何が使われていますか？",
            "answer": "膝の補強のため、継ぎ目部分までコーデュロイ生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ズボンの仕上げには何が使われていますか？",
            "answer": "ズボンの仕上げはケントンボタンで仕上げられ、各角に6mm円形リベットでポイントを与えました。"
        },
        {
            "question": "この製品の色は何色ですか？",
            "answer": "この製品はブラックとダークベージュの2色タイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地がポリエステル44%、綿32%、レーヨン22%、ポリウレタン2%で、配色はポリエステル80%、綿20%です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品のボタンやアクセサリーの取り扱いには注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせてあげなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ほつれや毛玉の発生を防ぐために摩擦に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品に火気は近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 442
    }
}